情侶酒店爆房潮

幾舊水過一晚好過去時鐘
時鐘2個鐘2舊水 搵人笨

肥撚過隻豬

呢班臭雞

好羨慕

有乜gum好羡慕

事實，咁係咪唔俾人爆房呀？叫酒店協會全部房租加一倍囉，依啲係人都知嘅事實放大講出嚟可以有咩效果？定係根本連自己想要咩目的。

冇女

成年幾之前已經係咁啦

是旦啦
好似冇咩好講

毒撚身材都有得扑